積撚完口德未？

咁多gag呢個最撚煩最撚on9
係個po到玩咪算囉屌

大愛撚咁中意講咪陪佢地癲

成班都低能仔咁

我都覺
Btw積下口德啦你

駁唔到

好心積下口德啦

1. 連登/高登不嬲係咁架啦
2. 上個網都嫌煩
3. 接受唔到相反意見，圍爐取暖
4. 傻閪認真撚
5. 就快儲夠口德積分

自己揀個答案啦

唔好笑